其實大家有無諗過提早慶祝變裝萬聖節

有無人好鐘意萬聖節玩變身
如果一個月有幾日都係有得玩就好啦

扮鬼扮馬 身份極神秘

[member]唔使口罩[/member]